除咗寄postcard俾送中12手足 佢哋都等緊你寄postcard⋯⋯

晚安各位手足，又係我哋燕子生命
正評留個言好嗎
我哋嘅心意卡同信紙數量有限，部份議辦已接近派完
呀木台灣麵補咗信紙又再派哂！

【中秋心意傳囹圄】
中秋節乃人月兩團圓的日子，然而一眾義士為抗暴政卻身陷囹圄。天水連線、多位區議員及機構將於中秋前夕收集各同路人之心意傳達到牆內手足手上，我們燕子生命特意邀請數位文宣繪師設計心意卡，並由我們親手印刷。

所有心意卡均沒有上色，手足們可在各區合作點免費索取並自己填色及寫上心意，再交到相關區議員或機構手上。希望各位手足不要購買現成普通的心意卡，能親自拿取一張同路人製作的心意卡親自填色及用心的寫上心意。心意卡除可於指定合作點索取外，亦會隨義賣產品送出！

特此聲明：燕子生命將不會參與收集及寄出實體或電子中秋心意卡的工作。歡迎將心意卡交到天水連線及抗爭點滴或其他相關議員辦事處，

心意卡或信紙可於以下地點免費索取：（排名不分先後）

新界區
1.伍健偉議員辦事處（天水圍+WOO嘉湖銀座一期251號鋪）
2.關俊笙議員辦事處（天水圍天恩邨恩福樓地下5號鋪）
3.林健翔議員辦事處（屯門友愛邨愛智樓地下103室）
4.巫啟航議員辦事處（元朗俊宏軒九座地下）
5.蕃茄師兄 元朗分店（元朗擊壤路9號金寶大廈地下4號舖）
6.花斑茶社 荃灣分店（荃灣大河道100號海之戀商場地下G24號舖）
7. 王必敏議員辦事處（青衣楓樹窩路10號青衣邨宜偉樓地下12號）

九龍區
8.犢食（觀塘巧明街105號好運工業大廈3樓D室）
9.阿木台灣麵（旺角廣華街8號地鋪）
10. 蕃茄師兄 深水埗分店（深水埗基隆街255號地舖）
11. 李煒林議員辦事處（藍田麗港城三期麗港中心20號地舖）
12. 鄧威文議員辦事處 （觀塘秀茂坪邨秀和樓地下）
13. 李俊晞議員辦事處（美孚新邨五期蘭秀道15號地下D舖）
14. 李國權議員辦事處（九龍太子通州街28號頌賢花園地下7號舖）

港島區
15.羅偉珊議員辦事處（灣仔摩利臣商業大廈15樓）
16. 林浩波議員辦事處（香港海怡半島海怡東商場103號鋪）

鳴謝各文宣繪師：（排名不分先後）
@sari_drawing @clsholfei @backup_bear @hksymbolendar @paint_loosely @mansuenfrontliners

LIKE我哋FACEBOOK同IG仲有TG呀

如果手足有能力可以課金支持下我哋，經費有限，
一杯coffee就可以support我哋各項工作

P

推

到底中秋寄信去看守所俾手足有冇用?

我仲以為今次夠快添

我番嚟啦

晚安各位手足

tracy！

太遲了

有冇template可以自己印？

你好勁

啲公仔畫得好特意呀
不過我畫到名畫吶喊咁樣

牙業 好耐冇見

因為我哋一log咁買料返嚟印，所以可以直接去議辦或者黃店呀

留名

差啲仲以為自己搶唔到

最緊要係心意！

頭香王

pepe哥

晚安

禾系珍絲

等陣牙key上水我就唔係啦

無街客 標題太正經

岩岩一家去左區議員度寫

原來又係一個有棍絲

你地兩個爭啦，我老啦

紫青巴
我睇你D post大

不雅

push

無街客
pushpush

我同唔到佢爭佢次次一定第一

無人

推呀

同我上

推呀推呀

睇嚟又要改這個標題

推佢老帽

一齊push

完全無人

Push

再開過

有用

你會贏

推推

up

呢個真係好好笑